紅棉路發生從後襲警案, 三人受傷

国安法

蘋果好黃, 明明冇拉手制, 講到架狗車識無人駕駛

好明顯係地心吸力犯法喇

拉左後車司機同傷者未

呢啲問題好撚無聊
if真係拉
你班友除咗仲識啲乜